宇宙少女著海軍制服cover 少女時代無人講???

露多正到

潮州佬返潮州啦

@

正過少時

永遠是少女時代

樓豬真係特別鍾意啲支那嘢

13-3黎

上年J過 THX

冇人講咪你講囉屌你老母

佢可以下世先post..

你老友黎 咪嘴